千古難題！究竟鬼佬識唔識分大陸人和香港人？

未去過歐洲美國，其實鬼佬係唔係全部亞洲樣都當哂做 chinese ？

識分：正評
唔識分：負評

公務員罷工未 你老細唔准你戴口罩喎

你舉個牌寫著Free Hong Kong Antichinazi算啦

你識唔識分明尼蘇達州白人同肯塔基州白人？

唔識 喺外國讀書 同啲鬼佬解釋咗好耐

近幾個月好d
以前班友直頭話香港=中國

英國同美國都未必識啦

香港人夠分唔到鬼佬係邊國人啦

相處落都可能分到，一眼睇落好難分

你識唔識第一眼就分得出Slavic人 係俄羅斯定白俄定烏克蘭？

黑人你都唔知佢非洲邊個國啦

識個鬼佬以為新加坡喺中國內陸
你話呢？

好難分得到
如果係老一批 你同佢地講係香港人唔係中國人 佢地會明白你既意思
但年輕一批

唔知識唔識分,不過我成日俾人當我日本人

你行為舉止正常，有唔少都會好奇approach你問你邊度嚟，此時係大好機會向佢地介紹香港

有啲會話香港人個樣似星馬人 多過支那人
但大部分外表分唔到
相處落言行舉止分到

我識

係咁對住電話講嘢（用微信）嘅係大陸人
係咁用手指打字嘅係香港人

最好聽鬼佬咁樣分

yes

吾識 個個一泥就用普通話講你好
會用英文答佢我吾識普通話

有人以為香港係中國自古以來既一部份

唔識

唔講野未必分到 一開口就聽得出 只限英文可正常溝通人士

外國人唔識好正常，作為香港人要做嘅就係俾好印象人地，人地問到咪慢慢解釋俾人地知

鬼佬一開聲講普通話「你好」都叫friendly架喇，簡短解鎖下唔識聽普通話，同埋hong kong is not china咪得

你都分唔到英格蘭同愛爾蘭人咩樣喇

咁你識唔識分美國人英國人同加拿大人

年紀大啲嘅 有啲我答完香港黎
佢已經自己主動話 知香港人同中國人唔同

唔好話中國人同香港人呀, 中國同香港有咩分別都唔會知啦.

唔好話分香港人同大陸人
其實佢哋連亞洲人都分唔到
香港大陸台灣越南 佢哋眼中其實全部一撚樣

利申 uk留學兩年

單眼皮咪CHINA

下你都唔識分英國人澳洲人加拿大人法國人啦 如果唔講野嘅話

One china

冇可能識 佢地唔係對慣
就算香台日韓支佢地都唔會分到
只會知係黃種人
你唔係歐洲住過
你都唔會分到歐洲人種

唔係視覺上識唔識分
係好多覺得香港人等於支那人

不過係英國會有DD機會
中老年人會諗一諗你係香港人
佢地個個年代好多人(自己又好,屋企人又好)黎過香港
好幾次去買野都比收銀嬸嬸婆婆直接問係咪香港
有個70歲婆婆分到廣東話同支那話

喺香港既鬼佬朋友識分
佢話係睇衣著同化妝

日本人都未必識分可況鬼佬

最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

唔識分嗰堆都係冇文化嘅人

佢地唔識 ， 好強調自己from Hong Kong not China

要分英法澳好易

CA同TX 都分到既

最好笑同尷尬有次去食野
見隔離台一對白人中年夫婦用筷子用得好好
我串鳩個FD你睇下人地鬼佬都好過你地
跟住佢地用廣東話同我地講係香港住過十年
個下柒到飛天

香港人同強國人講英文口音好唔同
一聽就聽得出。強國人英文總係有種蝗味

雖然港式英文得高低兩個音調一粒粒咁dun出黎到77地，不過鬼佬表示易明好多

鬼佬自己都唔識分啦

原來講緊by appearance
咁唔識分

絕大部分唔識分。之前去悉尼同係車站幫手存放行李嘅呀叔吹水，佢話第一眼睇係分唔到，要聽啲人講英文同埋睇多兩眼先知。

佢就分到嘅，因為講英文嘅口音唔同。同埋後生嘅香港人去旅行個身唔好掛好多野。但唔係對開遊客嘅話，佢地會認為所有黃種人都係Chinese

問下自己分唔分到印度同巴基斯坦人

佢無講錯喎, 新加坡省

諗起之前一間open kitchen嘅餐廳度做
一有亞洲人入黎大廚就叫我估佢國籍

...駁唔到
但係北方佬vs南方佬個樣爭好遠
你話分廣東人同香港人就真係分唔到啦

當年去到奧地利

街頭o靚仔見到我同我細佬我阿媽 同我地講konnichiwa

宗教唔同穿著上應該分到？

你識唔識分個鬼佬係美國人英國人定澳洲人？
咪on9囉

搵人資助你搭個飛機去歐美行一轉啦 you are not even a chinese, you are just simply asian

會留意時事 有番咁上下學術水平既先會識分

你好婑？

唔識 甚至佢地都唔care

去外國都係著便服

你講完佢咪知道有分別囉

問題係，出左事果陣仲係唔係當你兩類人？

例如今次爆肺炎，日本仔聽到人講國語會彈開，但你係街講廣東話都一樣下場......唉

你可以貼住個chinazi/xiwinnie貼紙

係 第一句就問Are you China

出去旅行俾人問過：
japanese?
korea?
Phillipe?
chinese?

基本上係唔識分亞州人囉

Asian 係印巴喎

識架 之前成日同鬼佬discord打機 佢地話香港人有種港式英語口音好易聽得出

香港示威之後多左人識分

都叫你地班人學好英文架啦！

利申：從來比人當係日本嚟，無比鬼佬懷疑過係支那人

絕對吾識，經常到歐洲出差

50-50 啦

歐洲讀書嘅時候
部分會認得你唔係支那
未必估到係香港

部分會分唔到

睇衣著同氣場

識鬼
佢哋好多時將d 亞洲人撈亂

成個亞洲形象都比中國人搞彎曬，亞洲人樣，蝗蟲核心

其實出過國既人都會知係唔會識分 得井底兒登會ff佢地會識分

真 佢未必當你大陸人
會問我地係韓國定日本人
可能始終着衫有啲唔同

同你熟就識
有99%嘅人唔識

Source: 喺英國住咗十幾年

女可能識

唔識分啦......佢地有啲會唔明
點解台灣同香港人唔話自己from china

一啲啲

你講緊一眼望落去？
咁緊係唔識分啦
除非係香港/中國/亞洲生活過好耐
6月以前去歐洲就算你話come from hk
佢地都當China
反送中之後應該多咗外國人明白個分別
但只限有留意下時事嘅外國人
其實香港係真係好國際化先咁留意外國新聞咋

喺嗰邊生活咗一年 覺得多數識分 但會問吓香港同中國關係 好多人都唔明

what 7 you say ar

唔會知，同過班鬼佬傾咗成晚講中港分別

唔識嫁 以前去新加坡exchange
個programme主要係俾其他國家嘅大學黎join
但都有一部分係新加坡local讀
有d美國人同歐洲人就當埋新加坡人係中國人
更何況香港人

P 牌比唔到 負評

曾經畀人當過係日本人 同埋韓國人

其實只要你講嘢 唔係太粗暴動作都唔係太大 佢哋就認唔出㗎喇

一半一半
有啲鬼佬會分 whereas 有啲鬼佬唔分

衣著行為睇得到唔同
老一輩唔識分

就咁睇一定分唔到（中國大媽除非）

你好

同一個金髮佬就咁你識唔識分係咩國家既人一樣咁難啫。

真係好多支那人滲透，我估戰後已開始

好易分

去過歐洲十幾個國家，好多連香港同鬼國有分別都唔知，更唔好話睇樣就識分

睇下個鬼佬有冇國際視野嘅啫
試過幾次喺外國畀鬼佬估錯係韓國人

無啦啦响條街度
對住你做雙手合十手勢加講國語「你好」
你話佢哋識唔識分

起碼我認識既香港人都有個意識唔會assume佢地係邊國人

我之前係英國中學讀書，間學校有齊香港同支那人，而班支那人本身又柒同乞人憎，所以我啲同學全部都知香港同支那文化上係有分別

我嗰外國friend之後去咗瑞士讀書，係反送中運動嗰陣時成日同班支那狗嘈，之後 WhatsApp’s 同我講

有時啲鬼佬識聽語言嚟分越南中國港澳韓國日本
會知道我同個朋友講緊廣東話

有咩分別?

好少人識分
亞洲人樣對佢地黎講已經差唔多樣 仲要細分

係英國讀書嗰陣 有個鬼婆聽到我同朋友講廣東話 跑黎問係咪香港人叫我join廣東話協會

睇咩國家，英國基本上識，尤其上咗年紀嗰啲，只要開口傾兩句佢哋態度即時變得友善。其他歐洲國家就差啲。。。

識分大陸同香港？美國人連美國喺邊都未知。

錯例子啦
除非佢地講英文聽到口音/show passport
美國本身係多元化種族，佢地大部分都係歐洲移民嘅後代
所以某程度上，某啲美國人係同英國同族
如果要舉例應該係問識唔識分法國 德國 英國
甚至係愛爾蘭人vs英倫人
支那嘅北方同香港都係唔同種族
百越vs滿族
所以問廣東人同香港人，其實睇樣唔係幾分到，除非係聽得出口音或者好熟東亞人嘅衣著

極少部分係分到嘅!

呢啲同平時啲黑人好大分別!
所以分到係南蘇丹

北美人同歐洲人睇得出有啲唔同既
但你唔會分到加拿大人定美國人咁解囉

秒
都唔知啲崇日撚係咪以為比人當做日本人好型
明明喺鬼佬眼中，日本仔個look好柒

我都會對住手機講嘢， 用whatsapp Twitter 同facebook Snapchat， 用語音打字， 我咪會畀人以為我大陸人

分撚到咩
正如我地唔識分外國人樣啫

佢以為hk=jpn

愛爾蘭樣好易睇得出，睇saoirse ronan就知

scotland?

掉番轉問，有幾多人識分UK、英格蘭、愛爾蘭同蘇格蘭有咩分別.........

其實我都唔識，轉頭睇維基研究下。

日本人佢地點計？

普通分唔到 除非中部啲redneck

印度同巴基斯坦都有好多唔同種族

成幅地圖錯撚晒

係香港
唔著民族傳統衣服著
著t恤牛仔褲

巴基斯垣同印度、印尼菲律賓都分唔到啦

英國人有啲分得出cantonese or chinese. 佢地叫香港人叫cantonese 我諗係上左年紀個啲會分得出

仲有人打飛機話分到，根本你自己唔講係無人知你邊度人，全部當你支那人看待

柒得過中國人
外國人眼中 中國人直頭係病毒
你似中國人=似病毒

所以咪問下自己分唔分到再類比返鬼佬分唔分到香港人同支那人

唔識
利申成日比人以為係泡菜

講嘢就會分到
Between UK係包含英格蘭、愛爾蘭、蘇格蘭同威爾斯

有啲垃圾鬼仲要autocorrect 返你做Chinese

我哋多啲強調 就會慢慢開始識分
尤其要等佢地知道 香港人覺得被認成中國人喺好失禮好offensive

on9

以前二戰美軍真係會寫份野，教大家分日本人同中國人外貌分別

依家唔知會唔會？

佢地連自己係邊到指唔到出來
冇得怪

唔識
你去外國住下就知
除非你講野好有香港口音
如果你似當地口音 佢根本分唔到

崇日撚嬲嬲豬？
我有話支那人好型咩？
btw鬼佬覺得架仔好女人

試過有鬼仔apply我間公司intern
佢話想嚟做因為好鍾意日本

咁成個亞洲都差
比較起上來 日本算好d個個
所以自豪似日本人有咩問題？

你唔係諗住黃種人扮白種人呀

好多人連香港係邊都唔知
遇到超過5個人以為香港係日本

睇外表唔太分到
但係一講野基本上就露底
你講你係Hong Kong 佢地都知同China 有d分別

反問一下，咁你識唔識分美國鬼佬同英國鬼佬

下次舉牌
HK Is Not ChiNaZi

Jackie Chan Bruce lee

我識個鬼佬問我點會分唔到人同動物

正確

係袋鼠國讀緊書反而啲同學知香港人同中國人有分別

...亞洲樣 唔開口當你全部中國人
日韓都係 除非你黑黑地 成件賓仔咁

佢話睇相未必分到
但加埋D動靜/開口講嘢嘈撚到仆街呢D就一定分到

我幾時話過要扮白種人
日本係好啲，但架仔個look好啲....？
咁矮都好啲，你有冇去過歐美
自豪似日本人
歐美鍾意男人有啲佬味，反而似發哥個種男人味仲好睇

美國後生仔有啲連美國位置都唔識 重點會得閒同你分支那定香港。

有時我會喺度諗 香港嘅後生仔已經同緊全世界最邪惡嘅極權搏鬥緊，有啲外國嘅後生仔平日都係屌閪隊草飲酒落club 同我地差好遠 呢個飛機唔怕打 因為係事實

識分又點
有啲香港留學生啲行為都唔係好檢點

好多年前去new York
佢地真係見到Asian face就唔識分
但一開口講野傾計 聽口音 睇衣著
somehow 佢地會估到
但邊有人咁好心機估你咩國家

首先我哋唔會先入為主覺得佢哋係來自某一個國家

愛爾蘭唔係UK

本身唔識
今次香港場運動，教育咗全球香港同支那唔同咁
我啲美國佬朋友話香港加油，佢地覺得香港同當年美國嘅獨立戰爭好似

中國人

你都一句鬼佬包晒外國人，人地都差唔多

fools world map

北愛爾蘭

做咩姐你
要博就比啲point

一定唔識

比鬼佬當過日本韓國中國，佢地仲點會識分香港人定中國人

Hong Kong is from Japan. 聽過無數次

亞洲人係佢地眼中一鳩樣

講左中國人=病毒
發哥=中國人

Hongkongese

分到

Minnesota啲女又白又滑

Ching 去過外國未 佢地唔撚會分你係印巴日韓中 you are asian

你望樣都唔識分外國人咩國家啦

做開遊客區嘅話有機會分到，其他多數唔得

鬼佬普遍唔熟東亞國家，唔識係正常

俄佢地點計？

on9
支那個種柒係衣著打扮柒
唔係種族黎分柒唔柒
華裔美國人不知幾正常
用種族黎分你咪又係病毒
你估你係大和民族咩
自己踩低百越族

唔好以為鬼佬個個好
中上環10個有8，9個都係屌反送中

ching 你去過外國未

華裔美國人咪又係中國人
依幾日有幾件華裔美國人照當中國人比人打啦比人歧視啦

舊年年尾去過英國Bath嘅遊客區
個收銀聽完我講Just a while
就問我係咪香港人

之後去London啲手信舖買嘢都有人問
冇人問我係咪支那人

唔識分
鬼佬眼裡東亞人都係一樣

一定好多都分唔到

金城武，好多香港人都分唔到佢係咩人

你諗下 好多鬼佬覺得香港係日本
但佢地係分唔到日本同大陸人有咩分別

姓金 北韓人啦

中學雞？
中你老母國人咩
美國出世美國長大點撚樣中國人呀
去過美帝未
日本人韓國人都係喺美國比人當支那人炸
比人打係因為帶著口罩比人以為有病
正正常常唔帶口罩撚有人搞你咩
racist到仆街

我懷疑係因為hongkong聽落去似日文多過蝗語

韓國人同泰國人好多都識分

我地講緊比人當日本人個種優越感咁
唔係本身咩人呀

當左你係日本人 又打鳩你？
係當左你係中國人先打鳩你姐

去歐洲個個同你講ni hao
極少數會同你講kong ni qi wa

做嘢同去旅行認識過好多外國人
識得分Hong Kong同Chinese嗰啲通常都係中年人 老一輩
後生嗰啲唔太care 不過教佢地分就ok

最on9係有啲明明係香港人 但介紹話自己係Chinese

係咪個氣場?
CA=偏右死靚仔feel
TX=痴線佬牛仔feel

優越感
笑而不語
你自己拉返上去睇下你自己講乜柒啦
去到美國比人第一個打鳩你
乜撚嘢華裔美國人都係中國人，實比人屌到你仆街
你覺得單憑外表/英文比人以為你係日本人係好事？
面對現實啦崇日撚

會知你係chinese 但可以由衣著睇得出你係大陸人定ABC (係，鬼佬眼中得2類)

醒目嘅識睇，睇打扮，睇行為，睇氣質。

對鬼佬嚟講，就咁睇樣好難分。但如果識嘅，相處過，佢地會分到。經驗話我知如果一班有支那人留學生同香港學生，啲鬼佬一定分到。

仲有個分辨嘅方法，以前鬼仔同學話香港台灣同日本人相聚時講野都比較細聲，但支那人同韓國人就大大聲，嘈到成層都知。但後尾佢識左個韓國女朋友就話，韓國人高興先大聲，支那人就一開口就嘈到扑街....

睇完啦
一直講緊比人當日本仔個話題

比人認做日本仔好過中國人
華裔美國人一樣比人當中國人

中學雞
屌都廢事

係佢眼中都只係黃種人
就等於白人你都分唔到係 美國人定係某個歐洲國家ga人咁
其實輪廓上真係有分別

鄉下仔出過城未？

唔睇成個人淨係睇碌 jer，我已經分到香港人定黑人

駁唔到就收皮啦
你依d比人當係中國人 點同我地依d比人當日本人既人比呀

講真D fob著到成身名牌 未開聲都知係大陸人啦

唔開聲， 德國同美國都唔識分啦

唔撚洗分，支持全球撤僑排華，有殺錯無放過

住緊英國鄉下，未出過城

得啦，你流埋大和民族嘅血啦
on9仔
分分鍾你條傻鳩美國都冇去過
現實就係比鬼佬當你係架仔多數係你好矮/好女人
較高嘅就以為你係韓仔
光頭就以為你係支那
比鬼佬笑鳩你仲以為自己好型

去石坦島玩，d人一開口問我係咪香港人

樓主諗多左
啲鬼佬根本連自己住喺邊都未知

有一種香港人好易認
特別係男
因為髮型衣著眼鏡都幾乎一式一樣

睇到呢度
我相信大家腦海應該都大概有個影象浮咗出黎

佢地唔識睇樣分 但講國家就識分

當日本人=好矮
當中國人=病毒

邊一個好d？

你講下你比人當咩人啦？

我會當你係支那人
因為夠on9

有accent 所以分到

口音差好遠

講唔出口？

你出到國咪又係比人當中國人 病毒

病毒有咩資格笑人矮

那來的優越感

諗多左。
同過非洲 拉美班人傾計，連香港同中國中間有關口都唔知

我都幾肯定你比人以為係支那人多
同步埋我幾時有話過自己比人當係支那人
on9仔
我只係話唔好以為比鬼佬當係日本人係一件好有自豪感嘅事

其實話人地分到真係呃自己
因為就算分到都係極極極小數既人同埋會估你既都係有可能同你會有交流既人 好彩d既人地當你係日韓人
不過更多既係做開遊客生意既鬼老同你講 李巧

你當行街經過路人無交流果班望你根本就唔會無啦啦估你咩國家 咩中國香港 人地只會覺得你Asian

比鬼佬當日本人 一定好過當中國人十倍
以鬼佬眼中90%黃種人都係中國人

我係另外個10% 你就係90%

依家應該易分左
整返件 Free HK, FUCK CHINA
大把人知

原來呢個世界得支那人同日本人
崇日毒撚笑死人
你點講都改變唔到自己唔係流緊大和民族嘅血架啦傻仔
你喺日本咪又係比人以為係支那蝗
你鍾意話我係個90%咪係囉
最緊要你開心
傻仔崇日撚
點呀，日文有冇N1呀
識唔識分東京口音同大阪口音呀「日本人」？

你兩呢嘈呢d問題咁嘈法真係好似中學雞

法國同德國好易分
法國通常黑黑地 個樣狂野啲 矮d 頭髮眼珠都深色啲

德國人一般特徵都偏向似北歐
高大輪廓深 金髮碧眼 而且五官相對端正

我地講緊外國人中既黃種人
人地係咁分 9成當中國人
得個1成會講下日本人 韓國人

你唔係接受唔到現實
以為外國人第一眼普遍當你係香港人呀？

依家講緊 外國人當你咩人wo 唔係你本身係咩人

試過係澳洲

鬼佬: chinese?
我: no, hongkonger
鬼佬: oh chinese.

德國佬喺歐洲人面好高
平均都米八以上咁

現實就係鬼佬當你係日本人係因為你好矮，好女人，英文又柒

起碼唔係
冇質素 有病毒 冇禮貌 似動物多過人類既中國人

明明黃種人來講 日本人形象最好
唔知係到反咩 人地起碼當你係亞洲有質素人類
而唔係低賤人種

後生識分

係咪好大聲講野先

識條撚...中國人同日本人韓國人佢地都分唔到....中國香港邊有可能分到

Can't tell by appearance. But they would know where you from by your accent. (利申: 澳洲留學4年)

你咪低賤人種囉
崇日崇到傻撚咗證明到自己流緊日本人嘅血未
從來講緊支那人賤係因為佢個國家賤，唔係個種族
但台灣人同華裔美國人同一種族但唔代表佢地都賤

之前係布魯塞爾食食下飯有對荷蘭老夫婦問我係咪香港黎，同我講佢地唔係好清楚香港發生咩事但係佢地支持香港人

咁誇張 連自己係邊都唔知 個世界地圖佢地係咪見都無見過

去旅行試過

no

你係咪弱智
成個post 講左好多次比外國人當係咩人
唔係講緊本身係咩人

追追post先啦

咁你係咪on9
你自己睇下自己up乜柒先啦
華裔美國人都係中國人
無知真係無下限
你自己話你自己比人以為係日本人吖嘛
鬼佬第一眼唔係睇樣唔通睇下你本passport？
似日本人嘅外表係點呀，咪係矮同女人囉

咁你分唔分到斯里籣卡人同印度人？

aus人係好垃圾
喺英國嗰陣識親啲澳洲人都好低質

荷蘭最高

屌你咁咪即係唔識分囉
識分仲會好奇問你

外國人眼中係咁
佢地撚識細分係事實 成個post都係講緊依樣野
你就on99講本身係咩人

德國不變

德 : Are you 痴那 ?
我 : No
德 : Korean ?
我 : No
德 : Where are you come from ?
我 : Hong Kong
德 : ... Hong Kong is 痴那
我 : ......

老實講斯里籣卡人其實同巴基斯坦人會似D

你識唔識分瑞典人同挪威人？

係日本人係好事
但以為你係日本人嘅原因係好柒
係因為你好矮同女人
明唔明呀崇日撚中學雞
比人以為係日本人仲以為自己好型
笑撚死

解佢地唔明就話係英國同美國人嘅分別咁！

聽口音

仲講 應該當黑人n word處理 佢話china即刻激動n倍講hk is not china如果你個人比較激動直接出手都得

美國唔夠人嘈嘅時候開絕招：ARE YOUR RACIST!?
對方會即刻淆底

事實真係一部分，地理上黎講

係唔識分 但佢知我唔係中國人就得

掉返轉你問個德國佬, 你就會覺得好正常
你: Where are you come from ?
德: Hamburg
你: Oh....Germany

屌你識唔識㗎

其實chinese都能解作華人

通常會俾人以為係日本人

我諗我地最簡單連 紅面同白面既鬼佬都分唔到係咩國人啦

其實係街度，如果對方唔出聲，你都未必分到係台灣定新加坡

反送中之後多左鬼佬識分

識撚咩 你都唔識分美國人同加大拿人啦

你見到外國人都唔識分佢地咩國家人啦
咪都係叫鬼佬鬼佬

係佢地眼中，黃皮膚就係chinese

不嬲勁多鬼佬樣南亞樣識講流行廣東話

相處耐咗佢地先會睇得出有唔同

返而巴基又易分好多喎

你識唔識分，
意大利同梵帝崗，
北愛同愛爾蘭的分別？

香港人講英文同中國人啲accent好唔同

最後原來係法國人黎(爆

年紀大既英國老人會明， 其他人既解釋完都會理解， 通常係咁話你都係chinese既都係奶共撚黎唔洗理

外國大家互相尊重， 我講到明唔係中國人正常都唔會再叫你chinese, 最多叫你asian guy

識。烏克蘭 同 俄識分 tatar

我同啲外國frd講香港人啲樣比較正常啲 啲大陸人就係生番樣

你叻

英美澳法意俄

佢地唔出聲你係咪識分？

英澳法睇得出 俄更加易 hehe

以你所知俄係咩樣？

爭南美未去 點睇

俄妹我分到, 但夾埋白俄羅斯同烏克蘭我就投降
佢地幾廿年前都仲係同一個國家
等同香港, 幾廿年前有大半人口都係大陸落黎
你宜家走去問人識唔識分大陸人同香港人

美國人係咁㗎啦

佢哋覺得全世界都係美國國土,所以去到邊都係講英文唔會覺當地啲話.

識分的鬼佬識分
唔識分的鬼佬唔識分
問題改成幾多%鬼佬識分比較 make sense
分埋 cluster 就更科學

我都試過
喺歐洲同fd食飯，一有亞洲樣嘅人經過佢就估「呢個係咪邊度邊度人」，然後問我啱唔啱

城市人其實識

True

俄佬咁既樣

住歐洲兩年答你
40歲以上 男性白人 有機會識分
其他一律當你支那人
少部份以為香港係韓國或日本城市

唔識分 evem你講香港 佢都話oh Chinese

次次都要講啲好表明既嘢解釋，例如貨幣、語言

So what?

葡萄牙人同西班牙人?
英國人同美國人?
文化接近，但思維唔同。

唔敢講其他國家，但好多加拿大住大城市既鬼佬都知香港係咩
雖然佢地眼中香港人只係僅僅比支那人好少少

強國人唔識讀th音

稍大年紀英國人識分

我都成日講fucking Chinese

有兩千個5毛比負皮

女容易分
大波的是支那